pes2020 demo

有冇人有試，今年要轉pes棄fifa
正左好多

考慮緊我仲 曼聯同祖雲達斯都過咗檔

D操控有D轉左 要慢慢習慣返

請問demo係咩難度？

曼聯唔係獨家
英超球隊版權係歸賽會